左膠不等於和理 每場運動失敗都因為左膠 現場立即割蓆

每場社會運動失敗唔係因為對手做咗咩
而係左膠直接瓦解運動
佢地係一班極度自私嘅人
佢地唔係為場運動做事
而係為咗一己私慾
佢地想要滿足感虛榮心
攞光環
攞夠光環佢地就會走
唔會理場運動同其他手足
依班人唔會錯過任何攞光環機會
什至出賣大家
比政府黑警更可怕
請依家當場割蓆

推

吸收過咁多次失敗經驗
都知道左膠先係最大敵人

左膠一直做藍絲保鏢，保障阿叔打人權益
必要時仲幫手報警，確保傷者被捕

今時今日仲做左膠真係on9

Push

push

保護手足就要
離開左膠
唔係第一次
由傘革已經係咁

左膠=臥底

唔係今時今日
根本班左膠無變過
一直等機會攞光環

中共既策略好簡單，其實冇十一死線，而係不停俾機會示威者製造暴力場面，去到某一刻連班和理非都被洗腦，認為出黎遊行同暴力犯法劃上等號，就會怕發聲，之後幾十年既管治就容易好多。

左膠死全家

左膠威力仲大過狗，扮撚哂同路人咁阻頭阻勢，大家仲念在同一跳船唔出手打/出手屌佢既話場運動可以等收皮

比臥底更可怕
臥底係敵人派落黎有心搞散運動
但左膠係一己慾望為攞光環
可以犧牲大家

.

和理唔同左膠
和理只係唔想用勇武嘅方法
但互相支持
兄弟爬山
但左膠係阻礙晒和理及勇武
左膠想出黎大叫一聲和平啦
之後跑走
因為攞夠光環

有左膠手照打，左膠被波及唔會怪你地既，同路人麻，所以下次照大大力打得架啦，各有各做，你地有你地打，佢有佢抱

核爆都唔割

左膠撚真係好自私

比狗撚咗咁耐仲想扮大愛制止暴力

收皮啦

兵貴神速，一個決定影響成個戰局
冇可能每一次都佔據道德高地
諗下兩害取其輕

唔割係同路人呀
仲未明
左膠係為自己唔係為大家

其實應該推開佢地
唔俾佢地埋去

核爆都唔割，唔好覺得今日係end game，抗爭既路仲有好長，唔好輕言放棄。

阻膠咁鍾意阻
下次有黑社會刀手記得第一個衝出嚟擋刀

認同！
我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

佢地唔會擋
佢地攞完光環就走
因為自己最重要

再講多次
左膠唔係同路人
左膠唔係同路人
左膠不等於和理
左膠會破壞運動
必需割

一係就佢地自己收手
光環唔係咁攞
如果唔係一定要割

左膠比起直接嘅分化撚
慢性分化你地咁可怕

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

我係和理非
但我知道我唔夠吉士做衝衝子
所以唔會企前面阻頭阻勢
唔會屌自己友呢樣唔得嗰樣唔得
香港人加油！

極同意唔該